嘻嘻哈哈又一day

咁樣好咩

戇狗

咩樹

我都想嘻嘻哈哈，但多野做到癲